馬迷做野

今日第三場特首盃呀
就算林鄭唔去都搵啲野搞下啦

香港賽馬連澳洲都有直播，唔好話冇用

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

YouTube 真係勁多五毛，你哋唔入去幫手comment下？

馬迷大部份廢老藍絲

唔一定
之前幾年689去過馬場頒獎，比馬迷噓到9彩